101 槍殺人 11月1 一個月

驚大家唔記得

荃灣快閃靜坐？
快閃默哀？
地點？

唔熟荃灣
集思廣益
求幫推
香港人唔好放棄
Never forget, never forgive

Push

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

當日係咪有個荃灣活動？

要推，唔好唔記得健仔

11月1日 星期五晚 搞得呀

推
荃民講座之後去中槍地點默站

推 唔可以唔記得

原來真係condom

推 健仔不是condom

健仔而家係生係死都無人知，心口中槍講到比蚊針咁輕描淡寫

Sorry 各位
我哋專心緊區選 希望其他活動停一停

有冇人幫手整文宣

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點
細節：默站時間唔會長，因為當日20:00-22:00荃灣廣場有公民討論 希望討論完咗啲人一齊去中槍地點默站 宣傳叫傳媒嚟影 目標係唔可以忘記黑警101槍殺人！

有冇手足幫手做文宣

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

推唔郁

只係簡單一個默站 唔想健仔做咗condom

Pish

放棄健仔 唉

...

p牌幫推

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

快閃默站 拎傳媒attention就夠

up

推到文宣組幫手

光

復

香

港

112維園見

推,健仔唔係condom

義士不是condom

我愛健仔

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

槍殺？意圖射殺？

有分別咩

721 唔見人

831 打死人

101 槍殺人

仲未上到熱門

tui

831交cctv

推 健仔

有死人同冇死人嘅分別

以為曲線唔使屌啊？

幫推

義士唔係condom ah

pp

殺人犯

721 每個月都有

101健仔俾黑警謀殺就冇活動

好撚嘢

推到有文宣

其實可以再早D.. 19 / 20 點都好

因為8-10有個荃民講座之類嘅嘢
如果10點我諗住係快閃默站半個鐘左右
10點可以喺荃民廣場拉人過去

7點嘅話我驚冇人

推！唔會忘記！

推！！！！！

推！！！！never forget never forgive!!!
中槍義士唔係condom呀

112見

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

有冇文宣組

Never forget

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。

有無telegram group

未開啊 冇人同我開

健仔咩情況?

112

以我所知就係保釋緊
未知出咗院未

出啊

要文宣

必出!!!!!

721 831 101

推極都冇人理

推！！！！

大河街喺邊？
新起嘅？

Sorry 大河道

乙

點會忘記？果日喊到癲

我都係 好驚香港人忘記
要大力推

112 維園見

推推推

有冇文宣圖

樓主朋友被捕
加上個post都冇人理
冇人幫手出文宣
我放棄了
希望有人11月1搞啲活動關於健仔啦

推呢個唔該

大家係唔係唔知聽日咩日子?

改咗

推呢個唔該

大家係唔係唔知聽日咩日子?

大家係唔係唔知聽日咩日子?

11月1日係黑警意圖開槍射殺市民一個月啊!!!!!!

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1日
時間：19:00
地點：大河道與海霸街交界 (中槍地點)

推呢個唔該!!!!!!!!

pish